想請大家幫手搵首歌 有錄音可以聽幾句

係人地鋪頭錄既 問過佢地員工 佢地話佢地都唔知係咩歌黎 亦冇LIST可以睇
用過SHAZAM 同SOUNDHOUND都搵唔到
有冇人可以幫幫手聽下識唔識

可以由00:09開始 前面太細聲

聽到 'you're dragging me down down down' 但搵唔到

用搵歌app都搵唔到 都唔該晒你先

把聲似 Avril

好 我去聽下佢既歌搵下 唔該晒巴打你先

佢無呢隻歌
利申fa s

似唔似呢首

唔該晒巴打你先 不過應該唔係

係u記聽到呢首
入多幾句歌詞都search唔到 唔好意思

我都係U記 多謝巴打你

我聽到既chorus
You dragging me down down down
You keepin’ me down down down
I need you all around round round
You dragging me down

入到咁我都搵唔到

唔該晒你
我正係用左搵歌APP 其他歌一聽就搵到 係呢首完全無結果
唯有慢慢搵下